{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020071",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대도동 화이트"
    },
    "text": "浦項はきれいさの代名詞として有名な都市です。 \"浦項ホワイト\"とも呼ばれる清潔なホワイトは、旅行者がリラックスできる環境を提供します。 この宿は計32室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語が話されています。 ここは家族だけでなく未成年者の場合でも身分を徹底的に確認します。 したがって、すべての宿泊客は身分証明書を持参する必要があります。 それぞれの客室は2名基準で料金が策定され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 駐車場は広く、全客室は禁煙です。 この宿を訪問した利用レビューによると、位置が非常に良く、ポスコとも近いので出張者に適しているという評価を受けました。 また、客室がきれいでトイレも広くて快適な宿泊ができたし、駐車場も広くて満足でした。 宿泊施設はネットフリックスとディズニーを提供し、より満足のいく時間を過ごすことができました。 また社長の親切なサービスにも触れられて好感を呼び起こす宿だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "浦項はきれいさの代名詞として有名な都市で、'浦項ホワイト'とも呼ばれる清潔なホワイトが特徴です。"
        },
        {
            "question": "浦項ホワイトとは何ですか？",
            "answer": "浦項ホワイトは浦項の代名詞で、清潔さを象徴する言葉です。旅行者がリラックスできる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿で話される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿では韓国語が話されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合でもこの宿に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合でも宿泊することはできますが、身分を徹底的に確認しますので、身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の料金体制はどのようになっていますか？",
            "answer": "各客室は2名基準で料金が設定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、この宿の駐車場は広く利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿の立地はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の立地は非常に良く、特に出張者に適しています。また、近くにはポスコもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の利用レビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "宿泊客の利用レビューでは、客室がきれいでトイレも広くて快適な宿泊ができたと評価されています。また、駐車場も広くて満足でした。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、ネットフリックスとディズニーが提供されており、より満足のいく時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "社長のサービスについて触れられていましたが、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "社長の親切なサービスは好感を呼び起こしており、具体的なサービス内容は不明ですが、お客様の満足度を高めるためのサービスが提供されていると考えられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 561
    }
}